現場對付左膠 最簡單直接有效嘅方法

第一 : 咪撚理，嘢照做，
佢阻住你嘅話，
即刻口頭叫佢走開，
佢走嚟擋嘅話，
即刻推走佢，
然後拿拿臨搞掂快閃走人，
That’s all !

好似白頭佬咁搵人抬走佢

是但搵個格開就得，好簡單